一中國人在莫斯科用普通話辱罵日本妹，女球迷聽不懂全程微笑

一名中國球迷在俄羅斯莫斯科街頭用漢語詢問一名日本女球迷是日本人嗎，隨後對其進行辱罵侮辱。但是這名日本女球迷似乎聽不懂漢語，全程微笑面對，不過該視頻的真實性有待考證。

此前，在日本2-1戰勝哥倫比亞的比賽之後，有一群來自哥倫比亞的男性球迷在賽后誘導一位不懂西班牙語的日本女性用西語說了“我是一名優秀的妓女。”，並將視頻發佈在了社交網絡上。這一行為引起了軒然大波，哥倫比亞政府為此進行了道歉。

我地大和民族既人就係咁友善

支那狗真係好撚垃圾

好靚女，個不知所措既反應好可愛

支那豬柒出國際已經唔係一時三刻嘅事

垃圾支那冇份踢仲走去話人
仲要最後日本贏到
btw個女仔好可愛

垃圾支那豬

垃圾中國哥倫比亞

垃圾哥倫比亞人做雞
垃圾中國人做雞

但係竟然誣告他人

垃圾國家垃圾國民

無恥支那畜牲

終有一日

一萬倍報應

個日本妹好正

精神勝利法

聽d垃圾口音都知唔係香港台灣啦

換著係個香港人聽到呢啲咁撚難聽既蝗語

不論聽唔聽得明 第一件事應該會屌咗佢老母先 仲點會同佢微笑 個日本妹真係唔話得

我地日本人就係咁nice

個笑容幾咁春風化雨

戀愛了。

比人鬧都唔知呀仲懵盛盛喺到傻笑

似支國口音

大陸人話係東北口音 純種北佬

民智未開就咪撚出國啦屌

d大陸人係咁on9
同佢地講六四同共產黨

佢地會話呢d野唔方便講
網絡上好多假野屈中國
要睇就睇百度

垃圾中國

聽口音都知你班傻閪所謂既同胞啦 係到周圍賴